點解now新聞唔敢講疑似警察宿舍扔炮竹？

Now新聞只係播留下炮竹片段，但旁白完全無描述。係咩意思？